有無師兄有棍van師傅介紹？

考5月尾油塘 都係時候要學車
有無師兄跟過好師傅可以share下
如果唔方便可以tg我
感激

打錯

其實你會唔會覺得有少少遲搵

祖哥，有祖哥，冇甩拖（祖哥只教香港島區）

遲呀 諗住係早2個月學 唔記得左要mark師傅時間

好似有個fd個老公 6月考油塘
幫你問下有冇時間